求職恐懼症2 同親戚食飯

成班親戚單單打打
表姐升職加人工啦 飲杯
阿表弟(我)你去跟表姐啦，安排個咖喱啡你做
唔好，去警局做嫌疑犯認人啦

好想躝返入個狗竇

幾時食完餐飯
好想訓覺